美眾院助理議長：正式啟動彈劾川普程序

繼美國總統川普的支持者6日闖入國會大廈造成議事中斷後，眾議院助理議長克拉克今天表示，民主黨籍眾議員下週就會推動彈劾川普的程序。

克拉克（Katherine Clark）接受有線電視新聞網（CNN）訪問時說：「川普必須被拔除職位。我們將運用手中一切工具來推動，確保這件事成真，以保護我們的民主。」

克拉克說，若是副總統彭斯（Mike Pence）不願依據憲法第25修正案來將川普免職，「我們將推動彈劾程序」。

路透社報導，民主黨籍國會議員今天評估，是否對川普發動沒有前例的第二次彈劾。眾議員有權彈劾總統，2名民主黨幕僚透露，民主黨籍眾議員今天中午（台灣9日凌晨1時）將召開視訊會議，討論接下來的行動。

民主黨籍眾院議長裴洛西（Nancy Pelosi）和參院少數黨領袖舒默（Chuck Schumer）昨天要求彭斯和川普內閣依據憲法第25修正案的規定行事。按照規定，若總統無法交卸職務，副總統和內閣有權解除總統權力。但一名顧問表示，彭斯反對這麼做。

裴洛西、舒默和其他民主黨國會領袖要求，若彭斯和川普內閣拒絕採取行動將川普免職，應立即推動彈劾程序。民主黨總統當選人拜登（Joe Biden）預定在20日就職。

民主黨點解要咁撚驚呢
精彩

咁急

10日都等唔切 ?

今次咁大鑊都唔彈劾等幾時

民主黨都做加速師

越來越有共產主義味道

莫需有

遲早實搵FBI拉晒d民兵領袖

lin wood都講明拉人行動

賣國賊唔快點得

咁心急推佢落嚟 一定有啲嘢

廢登力話侵先係獨裁者㗎

我們可以做甚麼：

1. 看通共產黨的五大謊言：

- 共產黨不是自由就義者 - 乜撚都話唔做得唔講得

- 不是進步派 - 佢哋只係用現代監控科技實現極權統治

- 不是社會改革者 - 掛名話要爭取改善低下階層生活，其實係吸引人幫佢哋阻止實現民主社會既魚餌

- 不相信民主

- 不是‘美國人’ - 唔信美國核心價值

2. 根據12指引睇吓邊個組織係共諜，都係有冇收外國錢、有冇同共產黨同一口徑咁

3. 叫人督灰俾FBI

強調意見唔同不等於共諜

最後

都已經贏硬仲彈劾
咩玩法

彈劾川普係民主黨競選工程來

共和黨點解要部佢地玩? Trump Trump 有 7X,XXX,XXX 票, 部佢地玩, 共和黨會玩完

其實1月6日後 美利堅已經亡黨亡國左

明眼人都睇得出呢班牛鬼蛇神

彈劾到咩
harris應該未開始任期

睇 GOP 囉，GOP 守住就 VP 尾門。不過 mitch 唔係好信得過

想gop仆街咁解 贊成= 比侵粉棄 counter= 比人屌支持侵

話人獨裁者，但獨裁者可以被彈劾

要參院2/3 通過
要十幾個25仔

獨裁者都可以彈劾？咁搞笑既左膠

彈核呀，上次都過參議院

我睇過報導幾廿年前嘅兩黨議員
去開華盛頓開會 都會茶敘 幾FD底 真係會有共識
近呢十幾年嘅兩黨議員唔興呢套 多數冇咩計傾
咩兩黨共識係OUT OUT 地
起碼唔係以前個種先

迫共和黨表態
政治手段係唔錯

共和黨 唔跟
利用所謂反暴動反trump民意
打埋共和黨一份

共和黨 跟
迫特朗普支持者徹底同共和黨分裂
誕生MAGA黨

無論點 民主黨都係贏

趕盡殺絕

所以最好就係 hea 住民主黨

對民主黨來講

0成本 點都會贏

1.鞏固自己選民支持
2.迫共和黨二選一 共和黨點都會輸

反而我覺得追殺特朗普係唔係主因
我係好成疑

邊撚個柒頭話唔好睇咁多武俠小說？
又話侵係電影題材？
又話契媽係好人有track record?

呢d唔撚係武俠小說咩？
醒下啦柒頭，現實癲撚過武俠小說呀

咪玩啦，麥凱恩麥康內爾呢d共和黨一睇就知政治花瓶黎

大絕黎架
首先你撐侵侵就話你有份 係恐怖份子
你唔撐侵侵 就被侵侵支持者放棄

急成咁，身有屎ar

得些好意需回手

凡事太盡....

而家過橋抽板嘅時機到了

天理循環，報應不爽

國會單野令民主黨明白
再比時間侵 可以有更嚴重後果
畢竟侵有7000萬票

反正過多12日政府都係佢嘅，怕乜嘢要咁快趕佢落台？

係7500萬票

甚至更多

共和黨滅黨係必然
以後加埋人臉識別 廢槍 國安法
恭喜美國人

呢班人正撚樣黎

1,係怕侵最後反擊
2,彈劾侵等佢唔可以捲土重來

3,民主黨都是仆街

撇除7000幾百萬堅定跟隨侵嘅愛國者、

全中

過撚到2/3、參議院咩

客觀效界上
共和黨無論點投 都會出事

佢有計算呀，2020到2024點都未知，到時爆副機有設計問題（我相信係有），GOPs 出返佢點算

彈劾Trump係民主黨嘅生存意義嚟，嚟緊冇咗Trump都唔知班民主黨點算…

眾議院一半
參議院2/3

其實實過唔到
又唔夠時間得十幾日
但可以話俾人知佢俾人彈劾左兩次
食住呢件事上
民主黨咁做好正路

睇落似驚Trump會反cup

集中營

邊個google Donald trump 就捉入指家隔離居所50年再審
有關既人就捉去絕育, 上再教育班

所以話彭斯係on9
依家有權就要用到盡
對家係共產黨+左膠, 完全唔會留手

獨裁者=被fb封被Twitter 禁言乜撚都做唔到🤡🌎

彈劾成功
侵冇得再選

求書名

等多十幾日都唔等呀

見好就收喇，民主黨

咁大班民眾反對只會州獨立同內戰
民主黨想夾硬嚟玩個全面執政弱勢政府

分分鐘物極必反

美國梁耀忠

Blm 搶野，燒野，死左三十幾個人
又唔見民主黨跳出黎

唉，唔知講咩好，任何暴力都係唔岩？民主黨？！

新疆人權問題，又唔見你左媒，左膠跳出來，Blm 就好似好大件事咁，大家喊灑。
世界唔應該係咁，做人唔應該係咁

我諗起民建聯

得果十零日都要彈，做乜春咁急?

歷史上有邊個再任總統煽動人衝擊國會，含侵力到而家都仲可以死撐真係好撚野

eLeCtIoN fRaUd呢？國會確認最後關頭點解仲唔囉證據出來？證據喺邊

程序未過完都20號啦

除非20號重係侵做

咁嘅形勢點都彈左先啦仲同佢客氣，唔成功又冇損失，一旦成功個癲佬就永冇翻身之日

［書介］FBI大佬、美國總統胡佛 - 欺詐之王：如何打敗喺美國既共產主義

冇左TRUMP呢個共同敵人, 唔同派系就會開始爭櫈仔

講得好啱

不過我覺得GOP 應該唔會跟(除左mitt romney 果d 啦)
始終民調顯示45% gop 選民仲係支持侵
即係侵仲有好多死忠
如果冇左呢班人gop 下次國會/總統大選真係好難翻到身
同埋gop 成個黨既趨勢都係越來越右傾

我估gop 大佬同侵已經deal 好左
只要侵肯交出權力，gop 唔會impeach 佢同埋之後都會保佢，等佢唔駛坐監